有無人覺得自己就黎因忙碌而死

唔係因為忙碌壓力大而自殺死
而係因為忙碌搞到生理健康轉差而死
.
.
.
.
.